要全世界轉注今日呢場「集會」唔好被人轉移去中聯辦/搞軍營

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

推！
夠鐘番歸食飯！

唔好再嗌香港人加油啦
試下叫多啲
五大述求 缺一不可
或
李生：因果由國，容港治己

集會完有咩做？
返屋企又得
行多次又得
搵警嫂都得
去送頭？不了

錯字 訴

返去食飯

返屋企食飯呀
食完飯上twitter fb ig煲集會
辛苦晒咁多位

推推推

pusu

做一日和理飛plz

食飯啦

推 重點係集會

返屋企沖涼啦 濕撚哂

呀sir OT,老婆3P

香港人 加油！！

Push push

推